我地藍絲唔可以學黃屍咁白痴，消費都分政見

咪學黃屍白痴野 😡
消費都政治化 😡

唔理藍黃
質素好就消費 👍
咪學佢地搞藍色經濟圈 👍

任何店舖我都幫襯既
唔會唔幫襯黃店
唔會只幫襯藍店
咁先係理性消費 👍
質素高既店舖自然會留低
低既自然被淘汰 👍
支持自由市場 👍

你支持嗎 🤗

邊到有藍精靈買

G持 樓主牛逼

😘

精靈無，藍天使就有，喺鯉魚門銀龍茶座

無錯！一於買撚晒黃店啲嘢，等班黃絲無晒嘢買得個吉

支持， 快d share 俾藍絲睇

打文唔夠，
係就整圖

為左以示理念，今日就去幫襯黃店

求幫手

我都唔識

有歌唱， 應該太古城

要令淺藍變中間派or黃其實唔難，大家可以試吓